請連狗正視波台假膠問題

本人為一個體育迷，
但經常受到假膠post困擾
會員如 利迷隻狗，N賓，牙古路唔撚記得
經常討論低質話題，
請連狗對假膠加以監管

你講呢啲？

仲有一眾死利狗

我重申一次
我係一個運動迷

同意加對獌熱

除咗利迷隻狗、牙古路之外，你講嗰啲都好高質喎

agger

真

冇錯

係

岩

樓主假膠 大家起底

25狗，我頂你

25狗 我頂你

樓主講個幾個都好值得ban
完全係波台垃圾之最

港父25

你收皮啦最值得ban嗰個咪你

走數狗冇資格批評我地依d找數人士
我地完全係兩個次元

你只係一個連針都唔敢放既毒撚

你老母就膠

你撚係人 你牙路隻狗嚟㗎咋

本身諗住加你落去
但無咩討論空間

你係佢老母

咪臭系
破壞哂波台形象